作為利狗我都要屌一屌文尼

好撚廢呀
瘦版LKK?

廢撚到笑
龍門企定定俾你射都可以射出界

點睇文尼一季比一季ON9
著左10號真係當自己派牌專家

佢不嬲唔穩定，但有時成場波都好廢果陣又可以突然入一腳靚波咁。